【new speech】有一種語言偽術叫「唔理想」

1. 把底褲戴上面的777，一臉就是本末倒置，在一個寫着「香港的真相」的巨型backdrop前，宣告她讀完了這份理想的報告，讚揚它「詳細、客觀、以事實為基礎」。

擘大眼講大話，就是香港的真相。

2. //同日，教育局高調狠批歷史考卷試題不符課程目標，要求考評局取消這試題；梁君彥指定由陳健波下周一開會主持內會選主席；聶德權借疫情批公務員參與反送中，疫情以來，彩蛋之多要數這天了。

說穿了，就是不准獨立批判思考、不許合法議會抗爭、不能有自由意志。

不能問問題，不能問真相，不能有思想。於是要解決問問題、問真相、有思想的人。

3. 如今，香港正式進入什麼都是偽命題年代。監警？假的。教育，假的。議會，假的。集會自由人權保障，假的。

連海洋公園要「拯救」都是假的。

所謂救公園，務必要「救死它」..........因為「某些機構要虧蝕才可讓某些人賺大錢」。

4. "Political language is designed to make lies sound truthful and murder respectable, and to give an appearance of solidity to pure wind"，有時我想，George Orwell越適用，社會離公平真義真相越遠。

5. 這是最假的時代，不要再說什麼最黑暗的一天，因為只會有更黑暗的一日。

6. 假到你麻木，假到人太累，是很不理想，而基本法再不基本。

淨返8日仲差91% funding！！我課咗５舊！

【如果你有能力 希望你可以幫忙】
當日趙同學因「丫叉郵包」一案向我尋求協助，其後香港人義不容辭、積沙成塔，達成眾籌目標籌得律師費。本是清白之身嘅手足亦於2月獲撤控。
．
然而手足當時已遭還押72日。
．
反送中運動之今被捕人數8000多人，相信當中有大量案件同此案一樣，被捕人士都係黑警濫捕之下嘅受害者。 而今次案件無辜受罪嘅趙同學，同律師商討後，決定循法律途徑向警方提出控告。
·
然而訴訟費用龐大，現希望集港人之力向黑警追討賠償。或者你會認為「多一事不如少一事」、「撤控無事就算」，但希望大家諗深一層，「報仇」「反抗」並非被人打完就算，而係要對方有應得嘅後果，否則事情只會再次發生。
．
如果你有能力 希望你可以幫忙
眾籌連結：

#代宣傳

source:
34
0
#2
風與松露

#3
風與松露

#4
風與松露

#5
風與松露

#6
風與松露

#7
風與松露

#8
風與松露

#9
風與松露

#10
風與松露

#11
我來自湖北
•
2 小時前

0
0
#12
風與松露

#13
我來自湖北
•
2 小時前
撳錯
0
0
1
#14
黑色雨雲
•
2 小時前
跟機5舊
1
0
1
#15
前線冷氣軍師
•
2 小時前
上一次個律師收左41 萬

今次300萬夠唔夠阿？

單單係呢個Case已經要洗350萬

香港人籌多啲入基金啦屌
1
0
2
#16
風與松露

#17
風與松露

#18
風與松露

#19
風與松露

#20
風與松露

#21
風與松露

#22
風與松露
•
2 小時前

0
0
#23
風與松露

#24
今生無緣

#25
風與松露

使用條款及免責聲明私隱政策
Copyright © 2020 LIHKG. All Rights Reserved.
1

港共政權用「唔理想」嚟掩蓋將所有政府違規違法嘅行為，講到自己只係做得唔夠好噉，實質係犯咗嚴重錯誤。

唔好畀呢d new speech呃到。